\ProvidesPackage{shared}

%%% Packages
\usepackage{fixltx2e} % Retter forskellige fejl i LaTeX-kernen
\usepackage[plainpages=false,pdfpagelabels,pageanchor=false]{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Input encoding - Depending on editor
\usepackage{lmodern} % Modern LaTeX font
\usepackage[english]{babel} % Language package
\usepackage[T1]{fontenc} % Hyphenation
\usepackage{fix-cm} % Fix for cm
\usepackage{graphicx} % To handle pictures
\usepackage{epstopdf} %EMF to PDF conversion
\usepackage{xcolor} % To define colors
\usepackage{tikz} % Graphical tool
\usepackage{mathtools} % To use \eqref
\usepackage{url} % Use of urls in the text
\usepackage{varioref} % Smarter references
\usepackage{calc}% Auto calculate
\usepackage[binary-units=true]{siunitx}						% Flot og konsistent praesentation af tal og enheder med \si{enhed} og \SI{tal}{enhed}
\usepackage{lipsum} % Debugging text
%\usepackage{sansmath,subfig} % Gives a warning because subfig loads caption
\usepackage{float} % adds the H option to floats
\usepackage{microtype} %Changes to font
\usepackage[footnote,draft,english,silent,nomargin]{fixme}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[inner=0cm,outer=0cm,top=3cm,bottom=3cm,a4paper]{geometry} %Margin setup
\usepackage{natbib}
\usepackage{caption} 
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{csquotes} % quotation use
\MakeOuterQuote{"}
\usepackage{multirow} % for at kunne flette rækker
\usepackage{hhline} % for at kunne lave horisontale linjer sammen med multirows
\usepackage{colortbl} % gør det muligt at farve kolonner og rækker i tabeller

%code includes
\usepackage{listings}

% Sequence diagrams
\usetikzlibrary{arrows,shadows} % for pgf-umlsd
\usepackage[underline=true,rounded corners=false]{pgf-umlsd}

%fixes
\usepackage{ragged2e,anyfontsize} % Justering af elementer

% ¤¤ Litteraturlisten ¤¤ %
\bibpunct[,]{[}{]}{;}{a}{,}{,} 				

\usepackage[section]{placeins}

\usepackage{nameref,zref-xr}
\zxrsetup{toltxlabel}

%%% Modifications

\sisetup{locale=DE}		

%lstlistings setup % From shan@iha.dk
%see http://latexcolor.com/
\definecolor{darkviolet}{rgb}{0.58, 0.0, 0.83}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.0, 0.2, 0.13}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0, 0.0, 0.55}
\definecolor{darkgray}{rgb}{0.66, 0.66, 0.66}

\lstset{
   tabsize=2,
   rulecolor=,
   language=C++,
   basicstyle=\small\ttfamily,
   %upquote=true,
   %aboveskip={1.5\baselineskip},
   columns=fixed,
   showstringspaces=false,
   extendedchars=true,
   breaklines=true,
   frame=lines,
   emphstyle=\color{red}\bfseries,
   keywordstyle=\color{darkviolet}\bfseries,
   commentstyle=\color{darkgreen},
   stringstyle=\color{darkblue},
   numberstyle=\color{darkgrey}\ttfamily,
   emphstyle=\color{red},
   % get also javadoc style comments
   morecomment=[s][\color{lightblue}]{/**}{*/},
   literate={~}{$\sim$}1 {æ}{\ae}1 {ø}{\oe}1 {å}{\aa}1 {Æ}{\AE}1 {Ø}{\OE}1 {Å}{\AE}1,
}



%\newcommand{\extref}[1]{\autoref{doc-#1} \autopageref{doc-#1}}

\def \checkmark {\tikz\fill[scale=1](0,.35) -- (.25,0) -- (1,.7) -- (.25,.15) -- cycle;} 


  % To be used in the future
  %\newcommand{\hypotenuse}{\ensuremath{a^{2}+y^{2}}} works either in or out of equation. ($$ inside equation == not good)
